隻喵金絲雀我岩岩

你無改錯名

笑你老母牙

我是腸！撞擊！

我岩岩狗隻

我嗰句解得通

係點

咪隻喵金絲雀我

oic
btw可否唔好咁串? 單單呢個post你已經派左2次膠俾我

下 同你解釋-.-

送多打俾你